Vcity 義士案疑點

有手足留意到警方喺上庭前已經亂攪把遮 (重要證物)
應該有得拗吓
大家一齊推到律師睇到
P 牌推唔到